有冇啲三國時期嘅市井預言分享下

記得有條友響魏國做官 有日見到自己屋企個庭院有隻黑狗跑過

問同行嘅人見唔見到隻狗 佢哋都話冇 後來去搵解話佬解出嚟過話此乃大凶之兆 斷定佢過唔到出年定唔知點

條友聽完平白無事生活 到年尾宴請親朋交代身後事 又盡情做自己想做嘅事 結果冇幾耐急病瓜咗

關羽一世無戲睇

Show Blocked User - 史NO人